有冇人特別鍾意同有仔/女嘅fd互flirt

唔知點解flirt 起𦲷特別有feel

利申 唔會係fd條女/仔